點解香港民族黨咁多武器,一次都未用過,又比人捉到

所謂可靠線報係邊到黎?
點解兩個月都未用過一次?
除左香港民族黨本身係演員,我諗唔到其他解釋

成日諗其實推佢出來係咪做媒...鑊撚鑊都係佢食哂....

黑狗屈，口罩頭盔算咩危險品

一般廠區搵到既日用品自己砌埋當爆炸品

軍權社會你估唔關有錢人中產事？

只要你影響到權力人士利益，

軍權隨時可以爆你公司搶你野屈你入罪

除左佢地係有份拍呢套戲,我諗唔到其他原因

佢搵到汽油彈,我想理解既屈係點屈
啤酒樽屈做汽油彈定係砌生豬肉?
指鹿為馬應該無可能,要呈堂
咁砌生豬肉,好好地咁多工廠單位,點解搵到佢地個架步?
仲可以爆門入去砌佢?

唔好齋負評,可唔可以解釋下,我真心想知
屋企人問我都可以教化佢地

其實有支街市五金鋪買既玻璃樽裝白電油，用黎清潔污積果d，佢已經可以屈你有汽油彈

但係上次炸藥單野呢?

所謂既武器，根本全部都係普通物件，係咪武器係睇你點用佢

而家軍權政府狀態，只要你係眼中釘，係你屋企搜到生果刀都可以入你

香港民族黨一直都係鬼，不停抹黑我地

你條P牌仔都係鬼

炸藥係青政
而家就係想打擊比較出名嗰啲，做比師奶藍絲睇
等佢地覺得示威好暴力有人指使

有邊樣係管制武器？
運動用品，日常用品呢啵

分化夠未？

[member]其實經常係前線嘅人其實就知 請問樓主有無上過前線［/member]

戲都有得做喇
好似啲字頭得罪左狗，都成日俾狗查牌掃場。
所謂嘅「線報」咪就係同民族黨有密切聯繫嘅人租嘅不論商用住宅工廠都俾狗掃，可能或者maybe順手砌埋生豬肉

係化學家眼中咩都係爆炸品

遲啲搜到可樂同萬樂珠 都可以拉有爆炸品